睇完沙田）50人以上對5隻狗

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

殺人暴隊831

有冇人口政策關注組呀

革命後，香港有普選咁又點？

我話你聽 其實係點
我地就好似豬 差佬就好似老虎

見住同伴比人食。我地都可以冷眼旁觀

老虎衝到埋黎，就各自逃亡，睇下邊個唔好彩走得慢，捉完之後 又再圍埋起哄

而從來都無諗住係老虎出手前團結

3個月都怕死革命條撚乜，點解唔進化做獅子，得人地係老虎，明明前線有大隻壯健兇猛，永遠比後排賣豬仔，做唔到野因為冇晒人冇合作，仲要洛單比人捉，你地浪費晒啲手足呀，

推

正呀 香港人就成咋都係你死好過我死嘅心態由鳩D 人畀狗咬兜頭扑就緊要唔係自己畀人扑
好野呀香港人

玩過信長lol就知
唔可以每一個都負責輸出
一定要有人負責控制
定住條撚樣再慢慢輸出